行山翁行城門水塘 被蜥蜴咬傷腳趾

行山翁行城門水塘 被蜥蜴咬傷腳趾

清晨6時許，76歲劉伯到荃灣城門水塘行山，他報稱期間突竄出一隻蜥蜴，劉伯閃避不及，被蜥蜴咬傷左腳的腳趾，他忍痛報警求助，救護員到場將他送院，劉伯不時露出痛苦表情，等候醫生診治。

? ? ?

感冒廢老

蜥蜴俠

咬佢個隻係巨大蜥蜴

十大最轟動新聞

喂屌 咬佢個隻科莫多龍黎架嘩

馬英九hupu表

看*

渣ga

實係啲廢老見到野生動物又以為自己handle到 拎枝樹支去了鳩人地
唔咬佢咬邊個

感冒童老咗

廢老d腳趾又巢又灰甲
隻腳交蜥咁都瀨得落

76歲仲去行山, 城門水塘有一段好鬼斜